想搵條Burberry scarf 幫幫手

呢條 長到去腳跟位
只係係大鋪見過 有冇多d details?
官網都唔見有

攞呢張相去鋪頭問sales睇下有冇得訂

我見到大鋪係有既 但想睇多d
查實仲睇岩幾條 不過呢條over 我預算
成7000銀

上外國網買囉
我fd係英國買左35磅
應該唔係新款不過

35磅 ？ 係咪小左個0
有咩網？
我剩係識end mr porter
搵過都冇咩款

唔靚喎

呢條我敢講 靚到仆街
佢咁樣披住姐
我試過上身 勁撚靚

35一定係假
就算factory store最平都百幾

屌 搵到了

好想買呢d款

百幾都冇可能啦下話

最平嗰隻係 不過薄到透光

我有條深紅色 6000幾 兩年前買
個sales 過全港得兩條
但真係好靚好舒服

give us cc

全港得2條昆你姐

我想買cashmere

350 sor9

350磅正常價啦
諗住買條灰色
經典色太多人用

我都想買條
叫英國fd幫手買

Uk買要幾錢

官網有得睇

以為仲有得平 咁都唔係差好多姐